搵一間近日本橋animate附近嘅figure鋪

間鋪出面有塊板寫住收figure嘅價錢，之後有啲扭蛋機係左手邊一排排（應該係白色），右邊門口，入到鋪入面有3行櫃放哂figure,間鋪比較黑同窄。
左手邊係收銀，門口有貼唔可以影相食野嘅告示板。間鋪入面左手邊有樓梯上2樓，2樓都係好多figure同窄。
近日本橋animate附近，行過去1-2分鐘到。
想問下有冇人知間鋪叫咩名

推

係唔係喺麥記對面 ?因為我前年去過

唔太記得，但一上二樓會見到有啲marvel 公仔係個櫃入面。巴打知唔知間野叫咩名？

十成十係啦，等我搵返啲記錄睇吓幫唔幫到你先

佢話樓上賣Marvel美漫就係係果間
啲嘢貴到齋睇就算

唔該哂巴打
門口有塊板棟係地下講收公仔幾錢隻咁樣

[url]Hero Gangu
日本〒556-0005 Osaka, Naniwa Ward, Nipponbashi, 4 Chome−9−21 サルキビル
+81 6-6641-7776

屌 連登仔係唔係咁勁 咁都搵到

唔係呢間，冇咁大好窄的。不過都唔該哂巴打

行到2樓盡頭好似有堆18禁野賣。同埋
間鋪似長方形發展咁

應該係jungle

玩具研究所條樓梯係一入門口右手邊，jungle就入口左手係樓梯

上網google左，唔太March. 間鋪入面條樓梯係角落位。應該唔係啲咩出名嘅鋪頭黎

佢唔比影相，但叫個fd影過兩張。其中一張個貨架有呢啲字

ジャングル大阪

唔會係對正animate對面間黑店掛，入面超窄，地下一入去好多一番賞，然後旁邊個櫃有好多fate類figure

有冇圖？入面真係好窄，係animate附近。我真係懷疑係黑店

係呢間。我係呢間買左兩個公仔，返到香港拆開。其中一個公仔隻腳插唔到入個洞到，差成半cm. 之後把劍我好輕力放落隻手到就斷鬼左。

依間主打賣一番,平均每隻俾正常貴1千左右,然後D figure標價超貴
唔係假野,不過價黑

下次都係去返啲大型少少買

啱啱去完入去睇完d價之後兜咗個圈就走

買依啲去らしんばん(多款）、駿河屋（平）、まんだらけ(多稀有）睇

好。唔該哂你